早安呀

點撚樣

差點唔撚記得左聽日要返公

年三十番乜公

唔撚洗做呀？

對 我就係唔撚洗做

勁7.7

話左同你埋單就埋單

埋乜7.7

自己諗^^

收嗲啦